{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014377",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 오천 S 무인텔"
    },
    "text": "浦項のホットプレイスである梧川S無人テルは、ご来店くださるお客様に最善を尽くすために努力しています。 当宿は総客室数が13室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 ご利用案内事項によると、全客室は2名1室基準であり、超過人数がいる場合、追加料金が発生します。 しかし海兵隊や旅行家族のために30坪型台ペンションも用意されています。 浴槽型ルームは101~106号に位置し、非浴槽型ルームは107~113号に位置しています。 駐車スペースは選択してご利用いただく必要があり、浴槽型ルームと非浴槽型ルームの駐車スペースが異なります。 宿の住所は浦項市南区烏川邑項沙里87-30で、入室の際は予約室に連絡するという案内もあります。 無人テル2階には客室があり、3階にはペンションがあり、別途の階段を利用して上がってください。 清潔さと快適さを最優先にするこの店は新築建物でお客様に安らかな休息を提供しています。 訪問客のレビューによると、社長の親切さや静かな雰囲気、きれいな施設など、さまざまな理由で多くのお客さんが常連で来るものとみられます。 しかし、一部のお客さんは清潔状態が足りず、階段にゴミが多くて写真を撮ることができなかったと感想を残しました。 また、バスタブを選んだお客様がバスタブのない部屋を割り当てられているというレビューもありました。 しかし、遅い時間までレンタルできるという点は良かったという感想もあります。 価格に比べて価値が高く、リラックスできる場所として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "梧川S無人テルは何階に客室とペンションがありますか？",
            "answer": "無人テル2階には客室があり、3階にはペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "浦項の梧川S無人テルの住所はどこですか？",
            "answer": "浦項市南区烏川邑項沙里87-30です。"
        },
        {
            "question": "梧川S無人テルの利用案内事項によると、どのような場合に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "全客室は2名1室基準であり、超過人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "梧川S無人テルでは駐車スペースを利用するために何を選択する必要がありますか？",
            "answer": "駐車スペースは選択してご利用いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "梧川S無人テルの浴槽型ルームと非浴槽型ルームの駐車スペースは異なりますか？",
            "answer": "はい、浴槽型ルームと非浴槽型ルームの駐車スペースは異なります。"
        },
        {
            "question": "梧川S無人テルではどのような言語でご案内していますか？",
            "answer": "様々な言語でご案内いたします。韓国語を含む言語です。"
        },
        {
            "question": "梧川S無人テルには30坪型台ペンションが用意されていますか？",
            "answer": "はい、海兵隊や旅行家族のために30坪型台ペンションも用意されています。"
        },
        {
            "question": "梧川S無人テルの訪問客のレビューによると、どのような点が評価されていますか？",
            "answer": "社長の親切さや静かな雰囲気、きれいな施設など、さまざまな理由で多くのお客さんが常連で来るものとみられます。"
        },
        {
            "question": "梧川S無人テルの訪問客のレビューによると、一部のお客さんはどのような問題を報告していますか？",
            "answer": "清潔状態が足りず、階段にゴミが多くて写真を撮ることができなかったという感想があります。また、バスタブを選んだお客様がバスタブのない部屋を割り当てられているというレビューもありました。"
        },
        {
            "question": "梧川S無人テルの価格に対してどのような評価がありますか？",
            "answer": "価格に比べて価値が高く、リラックスできる場所として評価されています。"
        },
        {
            "question": "梧川S無人テルでは遅い時間まで何をレンタルできますか？",
            "answer": "遅い時間までレンタルできるという点は良かったという感想があります。"
        },
        {
            "question": "梧川S無人テルの入室の際にはどのように連絡する必要がありますか？",
            "answer": "入室の際は予約室に連絡するという案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 604
    }
}